應承我，疫情完咗要出返嚟繼續革命

場仗仲未打完

疫情有排都完
革命點可以停

如果疫情唔完？

趁而家快啲練好體能體育救港

點會唔完

終生事業嚟

個勢似完唔到
變種變得好快 已經企左係到

on9仔

香港數字唔係回落緊咩

viruses可以不斷mutate
herd immunity唔一定work

寫定《獨立宣言》
等世界圍剿中共，即刻獨立啦

講咁易咩ching
先不論有冇國家認受
你首先要說服班左膠淺黃認同獨立先

到時就係香港內戰，邊洗人地同意，一係順從一係死

三叔係KongU醫學院做 前日清明同佢食飯佢話覺得起碼持續到2021年頭

武肺係手足

疫情下 都可以繼續革命

要爆買黃店不了

你邊位呀應承你

做就會做 不過唔係因為應承邊個

咁閪on9嘅comment居然會出現係革命post 果然係P牌仔

我係絲打

到咗全球圍剿中共，藍絲一係返祖國對抗美帝，一係跟隊同黃絲一齊建設新香港

怕死又自撚私嘅佢地，只可二揀一

Ok

Ok😂

緊係等4成狗隔離果陣⋯⋯啦

是但啦，唔係非要潑冷水
不過最近日撚日都見到私怨撚花生友云云
今日食完某黃店結果碌fb又見到佢地嘲諷搬龍門
Twitter/fb/youtube度度都有私怨/追擊
仲指意有咁多人出番嚟真係有難度
我自己都好撚攰

做住twitter 先！

癡線，一直都做緊。
文宣、黃色經濟圈、保持憤怒、唔搭黨鐵、唔用藍商...... 日日都做緊。

應承我

咩應承我
懶係煽情咁,毛管戙

我應承你。

Pushh

生活費可以邊度搵幫手？

Twitter戰線繼續

革命未完 條命已完

一定

咁撚多人失業
谷下民氣先啦

而家可以做住文宣
和理非摺吓立體豬
Twitter、fb帶吓風向先

其他地方升到癲 又未有解藥

而家就慢慢講 日日講

黃唔係因為你有良知
係因為你係香港人
你係香港民族
就要企出嚟！
咪撚再濫用"良知"
跟撚住用聖人mode
批鬥自己人
日夜鬥黃/問人邊度黃

練好體能就可以排耐D隊去投票
等蘋果影相 畫面好靚

傷風感冒絕左種未

咪就係，在家work out

文宣唔好停

推

咁仲不如加大個疫情

出黎送死都唔幫手整死d 廢老

我都會出嚟

你岩

借位分享

大家贊成健身室在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成戲院在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成餐廳管制措施在14日有效期後(即4月11日)取消嗎?

當年2003 71 都係因為沙士先有50萬人
我覺得今次完咗實唔只

屌你老母見撚到呢句就嬲........

疫情過後一定是全球大排華
全球華人會吃盡苦頭
鬼佬只會憑頭髮和皮膚顏色判斷

好老實講呢啲都係自我打下飛機

而家keep住文宣先

Of coruse
就算而家佢再推惡法都會照出

未完就開始推人出嚟

仲推唔夠咩

完左疫情，搞番次民陣大遊行，我相信有機會3百萬人，係就真係正

如果咁就淡左 退左 放棄左
實在太廢啦

點都唔會忘記
現在只是保命

完唔到既咪支爆-> WW3 (支那隻抽全球)
無得輸

仲出黎？

聽講唔咁樣講嘅話會冇人入嚟

應承你

i will not forgive and forget

係
因為兒登仔係垃圾

生化武器wo,點會完

Never forget
Never forgive

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

［遍地開花］Google Map x 連儂牆

在家文宣 你做得到
十點鳩叫 強勢回歸

唔係靠光復議會就得咩
仲咁辛苦出黎做咩
我就唔會再出啦 出嚟比你哋當condom既

人類已經滅亡咗

push

依家都一年抗戰, 差唔多一週年.

要問狗比唔比你玩先？

而家次次合法活動狗到包到實一實，一發難即拉即打

樓主算吧啦
成日出post用全世界
依家又出應承我，你係邊個點解要應承你?
唔係想屈你5毛
但最憎呢d post
除左帶風向有咩實用性同資訊性?
想成功唔該唔好再出呢d
成個連登已經太多垃圾post

聽講唔用呢啲字冇人會入嚟
你估我想嘅咩

路仍必須走

業餘革命

防完疫勇武都被清算晒

但係入左來都無野睇
樓上都有人講左
日日做緊
批用中資黨鐵
Twitter文宣
根本無停過
你自己停左咋?
唔該出返d有用post
我地p牌之前我用fb多
6月後上連登就一路比人釘死p牌
我已註冊左9個月
想貢獻出post都無辦法推
想幫忙推有用post都好過寫煽情野

革咩命
準時啲選功能組別啦

即使係疫情期間都大把野可以做
Twitter戰線，文宣，準備立會選戰，黃色經濟圈救急
呢幾樣同街頭戰爭一樣重要

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

回係回啊

不過呢

唔夠病房唔夠病房喎